對於學習階段嘅三個問題

圍繞著小學、中學、大學嘅學習階段

首先，你對於邊個學習階段學嘅嘢最有記憶？
然後，你覺得邊個學習階段學到嘅嘢係最有用？
最後，你覺得邊個學習階段最開心、最快樂？

全部都冇用全部都唔開心

全部都係小學